論成就香港四大天后邊個成就最高？

論成就，鄭秀文，陳慧琳，楊千嬅，容祖兒

曹子丹

陳楊暫時最美滿

最幸福: 陳慧琳 / 楊千嬅
樂壇成就: 容祖兒/ 楊千嬅
影壇成就: 楊千嬅 / 鄭秀文

Gem 都冇就收皮

鄭秀文
歌影視全部有代表作
佢同joey係四個入面到宜家仲追得上潮流
同埋佢做既野最影響到社會 之前賣花婆婆單野

王菲都冇

鄭秀文

林鄭都無？

楊千嬅都歌影視有代表作
追到潮流

其實得容祖兒影視冇代表作

得 容祖兒 無婚結

佢追到潮流就唔會比人笑樂壇人瑞

成就一定楊最高啦
多其他人一個影后

邊個講呢4個係天后

志明與春嬌套垃圾野拎影后都拎出黎講

我夠唔明點解楊呢d垃圾都會有咁多fans添啦
事實係佢真係拎左嘛

4大？唔覺喎

楊係我見過最聲色藝不全又上到位嘅藝人
同汪阿姐一撚樣

搞錯呀，吳若希，菊梓喬唔係天后

鄭秀文拎過未

憑啲咩

作為一個歌手，要得到的，全部得過了，還可以有甚麼不滿足？她又居然不惜工本為新歌製作MV。動員70多位演員，全盛時期的《火熱動感La La La》，大概也沒有如此規模。首新歌，還是一首廣東歌。

「我見很多人得閒便踩一踩廣東歌，話廣東歌快死，新一代的聽眾全部只聽外國歌。可否不要一味放棄？可否用其他方法扶持一下？聽聞現在一個MV，幾萬元便要完事，好慘，導演已經不知道還可以怎樣拍。我是帶住使命去做事。刻意做大一點，讓其他人知道有人還在做，廣東歌要死，也不會死得太快。」

鄭秀文說過，現時每做一件事，也注重出發點。全個行業，恐怕剩下鄭秀文一個有熱誠得來又有足夠牙力，可以說服公司投放資源的。「意義是超越鄭秀文拍一個大家喜歡的MV，而是要看看這個MV如何為廣東歌出點綿力。先要喚醒大家願意再度關注，如果觀眾連留心也不肯留心，廣東歌做得再好也沒有用。」

運氣好緊要

當初叫佢樂壇人瑞係因為佢唱極都未比人淘汰